哇 原來使徒行者3 final boss係謝天華 張無線忌仲未死

下集應該會有姣蛇出番黎

cls

who?

推

係咪再駁去拉fing哥外傳

邊個張無線忌

大天二明明死左

神鎗 李浩揚都未死 回歸

劇透撚死全家，但我鐘意

淨係劇透tvb好啦。

張無忌

姜浩文出埋黎叫bingo

馬國明比謝天華殺撚左

留名 張無忌=阿釘

第一集開頭＝第37集結尾

黃脆魚死撚左

鄭則士原來係長興始創人

馬國明叫魏得禮

張無忌同趙敏退隱左江湖緊係未死

山雞喺台灣返黎主持大局

第27集 吳唱k 楊明客串

係人都知

Laughing gor之變節

正植原來係爆 seed個仔
佢條女以前大肚分左手搵左個警察埋單
點知老豆原來唔係佢

真人都死撚左佢算啦, 要樣無樣要波無波要演技無演技

不如今晚直接入即討傾

唔藍唔黃
兩邊不是人

一哥係黑警

佢最後比人毒撚死左

係 長興有本薄 寫哂同所有高層既黑暗野

客串乜

幫推tvb 劇透

屌你 一係寫哂出黎pin
一係出新post寫哂係#1

你依家要係碌落去慢慢睇 你當無線觀眾係雞？

喊喊豬既張無忌

等全集劇透 再貼fb ig
去埋其他page留言爆料
cctvb到時播執笠都似

TVB

原來呢套垃圾仲拍緊

騎師?

張無忌使出九陽神莖屌死晒啲女

要睇既根本成班一早煲晒
見到你班cctai傻閪圍爐以為自己透到好多人就想笑

Little hope主角